有冇巴打台灣工作緊?

喺台北做左半年.人工比香港少左少但物價比香港低好多.衣食住行都平(只要唔係入口野).
但生活質素好.
係呢度先感受到咩叫生活,喺香港叫生存
空間呢點香港永遠超越唔到台灣,無論住定係出去玩,唔洗逼就係爽
仲有就係少蝗(除非你覺得台灣人係繁體蝗)
有冇巴打都喺台北做野?

食唔食到台妹😂😂😂

未

it行業，香港有分公司

點樣搵到工？低學歷係咪唔洗指意？

台灣打工D工作福利好差

人工低幾%?

收香港人工，唔算管理層，senior engineer今主要工作係同協調2地工作
香港送我去台灣度係因為我普通話全公司最好

我都係台灣it

我見台灣同事褔利都算好，年終獎金都有2到3個月

同個post低30，40%

係，低學歷想去做野一係你有錢自己開鋪

ENTRY POST 咪低30-40%
SENIOR 果D POST 同香港可以差更遠
有D SECTOR 可能70-80%

哇屌
到時想轉翻黎香港/外國
啲公司見你上一份工人工咁低
開個價咪會低正常好多？

台灣好多弱智 做同事不了

逗香港嘅人工，喺台灣生活真係幾好使
求其搵間平平哋嘅套房租都好過住香港劏房

除左it有咩工可以去台灣收香港人工係個邊住

不了

台灣有冇d學校/課程係俾外國人學國語?
唔想學普通話

你收香港人工嘅話做文員都可以好開心喎

文員都40k 台幣啦

有的AO EO 派去駐泰國台灣 爽到飛起

係咪台北個堆唔敢食咋😂

其實科技業有個通病
就係女少
而且就算有，都一堆公主病

台大國際華語研習所

我間野推行緊ITSM,請左唔少囡囡
但平時冇咩機會接觸

有咩門路可以果邊搵工

住緊咩地方？

公司啲囡囡大部分係其他層
次次返放工都見到唔少
唔知係咪因為其他層女多男少
好似冇學校啲女咁閪，有時仲可以一齊食飯
不過個個都有仔
我一日係lab同會議室時間仲多過係office個位
真係想有囡囡一齊係lab做實驗

104 1111 獵頭 仲有校園徵才

半導體產業

巴打識唔識到香港人？

可惜我無乜專科技能，人地都懶得同我搞visa 啦

同人係市區合租
19000台紙 16坪(570呎)

台妹真係咁難食咩

人工分分鐘仲高過我

好抵

真係搵個台妹結婚，移民去台灣算

走佬去台灣，杜汶澤食女食到幾撚易

馬來西亞同一層有幾個，香港反而冇
不過visa其實係Hr處理
如果公司夠大基本上唔洗擔心visa問題

我一個人住緊新手村
6000 12坪

冇啖好食,美食沙漠

暫時員工餐仲未食厭
不過最近搞左Costco會員
星期五放工會去行下

金山街

可能同公司

整緊生果 但小弟係南科

有興趣留contact?

有興趣可以交留下

底薪皮半幾港紙 分紅就好和味

如果係香港應該係做lab

Sales？

我公司主力做面板

底薪同你差唔多

入職未夠一年分得0.幾個月

上1111見到啲工如果直接send cv過去會唔會真係叫你去in?

利申 工程狗